一位年糕爱好者向《芝加哥论坛报》表示，上面有豆子的年糕比墨西哥玉米卷更好吃，这一说法表明此人从未吃过像样的墨西哥玉米卷。 米糕的兴衰，美国曾经最受欢迎的健康零食布伦娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 任何还能支持这个人的人都不是一个正派的人，就是这样。 向我的美国英雄致敬布罗迪·莱韦斯克，2020年9月17日，华盛顿刀锋 
 只有当移民们定居下来，有了几年时间重新过上体面的生活后，一些城镇才恢复得更强。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 我想，在这个系列赛中，热火可以让扬尼斯以外的任何人都能做到这一点，这将是相当重要的。 我们可以一整天都在看猛龙对凯尔特人的第六场比赛|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) |020年9月10日| 
 这款1100万像素的相机可以用来自拍，但要拍一张普通的照片，就需要把Surface Duo的两个屏幕都朝外折叠，并将相机的那一面正确地对准所需的拍摄对象。 回顾微软Surface Duo折叠式手机:非常漂亮，但它到底有多有用? 2020年9月10日|财富 
 几乎每个人都会是一个正派的人，对你很好。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 她向我保证他是一个正派的人，是她一生的挚爱。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 我清楚地记得，那天和之后的几周，人们都在摸索一个体面的前进道路。 媒体支持酷刑的啦啦队|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月10日|每日野兽 
 我完成了一款像样的游戏，输入了自己名字的首字母，然后决定退出游戏。 “小行星”&玩家时代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 问题是，在不体面的情况下做一个体面的人是不够的，即使这可能也是你能做的全部。 饥饿游戏经济|杰迪迪亚·珀迪| 2014年11月29日|每日野兽 
 要是我能引起劳拉的注意就好了——不过我想现在就走不太合适。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 两人都向拿破仑求情; 因此，派法国军队进入西班牙就有了一个体面的借口。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 你知道，这地方不错; 一个体面的座位，几本书和卡片之类的东西。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 千万不要在毛孔张开的时候吸烟，那会吸收空气，你就不适合体面的社会生活。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在1901年之前的至少十年里，旧金山的政府不仅体面而且光荣。 祖先|格特鲁德阿瑟顿